【鬼片撚請入】歷代猛鬼你認得幾隻

大家邊套覺得最驚?

孖妹 freedy

唔係全鬼片 你應該講恐怖片

大部分都認得，係唔認單車佬隔離果個細路仔，同埋佢隔離溶溶地果個
重有正中間著襯衫果個

最右諗左陣先發覺係魔間迷宮

驅魔人

竟然冇Hellraiser

兒凶, 娃鬼, 貞子, 恐鬥

佢先係最撚恐怖

溶溶地係silent hill

Sm

點解我會覺得中間最上係killerjor
童年陰影

自膠 梳

諗撚左陣 Silent hill幾時出現過

scream同orphan撚係鬼片

( Show Blocked User - 兜兜轉轉生生死死 )

michael myers

Saw都唔係

溶溶哋應該係the orphanage《 凶宅兒魂》先啱

無valak?

巴打睇死亡筆記見到流克應該嚇到瀨屎

細個睇嚇到瀨尿

仆街碌落去嚇親

又可以block多幾個on9仔

紅面黃眼同格仔衫女孩旁那兩個係乜水？ 乜戲？

Block人個d都戇撚鳩，入得黎都話撚明有鬼相架啦，咁撚驚就咪撚入呢個post啦屌你老母

紅面黃眼應該係兒凶？

應否猛鬼？

VALAK

左下個細路係Pet Sematary？

左3咪KILLERJOE

以前𡃁仔時代呢套我真係頂唔順，驚到出汗。

annabelle 呢隻造形都可入經典。

突然唔記得咩名

正中間的恤衫女 係邊一套

killer Joe其實係邊套片

Hellraiser

無綿花糖...

米高呢?

基路亞呀哥係唔係抄佢造形

兒凶隻野最恐怖

有次向黃昏漸暗向廳冇開燈既情況下睇咒怨，個氣氛再多一層陰深恐怖，正過半夜睇。

孤疑條女邊算係鬼？

奪命狂呼同SAW係鬼片咩？
On99

屌，重有孤疑

山村老屍都冇?

仲未有昆池岩beatbox幅圖？